【愛情冇着落】45歲佘詩曼擔心臨老生仔 登「陸」小朋友都未成年

拉

阿蛇呢啲一早知唔生

外表唔似60+有經濟能力都無所謂既其實

古巨基老婆都成五十歲先生

浪費左佢天然靚女既基因
佢肯生，佢下一代又係男神女神

夫與地個排正到

如果佢肯畀我屌我日日中出幾劑，屌撚到佢有得生為止我都制

去，後面排隊

佢有冇整容 ？

45仲好似30幾咁

你做IVF 都驚miscarriages 學發哥一世唔生咪算

個樣愈來愈中國化 尤其右上個張

呀蛇真係靚女

明星識保養，帶個小朋友出街都會似一家人
以前讀小學好多同學個老豆老母成個阿伯阿婆咁

法官大人，我屌，
屌晒連登仔個份

我鍾意絕代商驕嗰陣嗰個look多啲

等我幫你生個靚b啦

45歲仲咁靚 痴線

咁撚蠢, 咪撚生啦 ! 害撚死下一代

成日凝住佢性冷感

佢段錄音無聽過？

靚女大波妹基因可能會大量失傳
又或者比有錢核突佬溝到變垃圾

阿yen

姣蛇

搭單過台灣，幫埋45碎老女人林志玲圓生仔夢都得

佢同個日本仔結咗婚喇

仲係tvb年代 個個叫佢姣蛇喎

真係未聽過大概係點

生出黎係比你un

梁朝偉
金城武
杜汶澤

支那雞

五十歲女士呀

最尾

佢生出黎就係比人un, 唔係生仔用的

好撚老

唔好拎個別例子去J
事實好多問題, 唔講五十幾停左經未
單係對大細都危險機會大好多呢點都夠啦
仲有個B唔健康既機會又會高好多

杜文宅，有保留

一直以為佢係sheshe

吓點解會咁諗

唔好相信啲執哂相 打哂燈嘅假像
我睇車婉婉(45) 素顏嚇撚死

仲有生仔唔係講 "拖出嚟襯唔襯" /"童顏"
係小朋友精力充沛
你幾十歲要陪跑陪跑玩

我鍾意鳳凰四重奏嗰期多啲

呀佘好撚正

奶共冇咩值得可憐

藍架喎

刑偵4 文婉蘭

生出嚟俾你un

記得當人仲係雞仔聲 岩岩出道 仲未做到女一 但覺得佢幾靚

年

plus 1
真係屌到好多明星
btw你估佢有冇同黃子華上過
我估一定有，仲要唔止一次

呢齣佢自己動用咗幾廿套私伙，集集都換幾set，套套都靚嘢。

有啲是世界佬
世界佬個樣都係咁

有冇留底
可唔可以開心share

無撚錯

三水妹無撚敵

生出來比你診

是但

好想中出佢

女人三十零歲開始無乜水
四十出頭塊閪開始有咸魚味
五十直情係貓屎味

雪蛋啦

左圖成個佐佐木明希咁既樣

最尾做乜9

lai

1. 可能真係阿公阿婆

2. 通常都係公屋低賤地區先會有呢啲問題 稍為中產都已經唔會咁

唔好偷偷地加杜汶澤個名搏懵喎

癡撚咗線？

你唔撚講埋八兩金？

杜文澤？你想點撚樣

之前係聖保祿醫院附近見到呀🐍 佢真人塊臉細到傻左 真係好靚

劣質基因通常會係顯性

唔生好似係㩒老啲 米雪果D都唔似就七十

其實連登仔真係好撚煩

一係就踩到地底泥 一係就捧到上天

屌 有幾靚呀

用返連登標準一定唔合格

肯定有啲仆街見人吹奏自己又吹奏一份

黃子華似係正直嘅人

李嘉欣48歲生第二胎
不過咁遲生真係好危險

真係準備po link 但見到你呢個emoji 最撚憎

打死都唔po

來吧繼續用呢個emoji la

個表情捕捉得太準確喇

有plot節目內容當真？on9

真心想啜米雪啲腳趾

呢種keep得好好嘅70幾歲啱啱好

利申：M底

呢d唔係多數雪左卵？
再搵代母咪得
有錢有時間唔驚教唔好la

同埋佢個長髮look好正

朝偉

有方法整頓教育局 批鬥楊潤雄！

要配d 高基因

做咩好奇怪？

你老味。奶共？等我吊到你有BB

佢到而家都未有拖拍？

不嬲唔覺佘係靚
9成生出黎個鼻係7既 同湯盈盈一樣
錢7就係人板 眼又拎埋老豆 簡直係完美

王子華有拍av架喎

@陳浩民

佢情埸老手 wor

屌你老母 想對我老婆做咩

劉嘉玲夠唔夠高呀？

好似搵好耐都唔見條"生出黎俾你un" 既錄音
有冇巴打開心share 呀?

我啲精夠強，可以令你生

擺明係d有劇本嘅真人show 可能轉過頭就去做諮詢幫d雪卵公司賣廣告
佘詩曼喺香港次次俾人問都係話唔生啦，就算佢真係雪卵，佢又點會喺香港/大陸做 仲要俾人知

冇啦 整容同打針反而係三十幾似四十幾

不過談到這話題，好明顯是節目安排，事關轉過頭內容就去到阿佘見醫生，資詢有關雪卵一事，不詔當醫生提到45至50歲的卵子狀態是「再壞一點」，阿佘如一絲希望被破滅般，感到失望，不過醫生即轉過來安慰，說有時卵子狀態不一定跟年齡有關，令阿佘如地獄又折返人間一樣，有番一點希望:「那我還有希望。」

當年聽到佢講呢句都硬硬地

雪山飛狐個時先好屌

真係佢顛峰之作